---
layout: "comment"
hidden: true
title: "22123"
date: "2016-06-12T21:06:32"
uploadBy:
- "Ironhorse406"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
da ist mir einer zuvor gekommen. Bei mir sind die Arbeiten an meiner GP40 leider unterbrochen.
Ein sehr schönes Modell einer nordamerikanischen Bahngesellschaft (der Farbe nach zu urteilen CP-Rail ). Von der Glocke bis zum Fan, alle wichtigen Details die diese Maschine besitzt sind an diesem Kunstwerk vorhanden.